[
    {
        "id": 105,
        "question": "Işık saçacak beyazlığa varıncaya kadar ısıtılmış olan",
        "letter": "A",
        "answer": "akkor"
    },
    {
        "id": 524,
        "question": "Sargı ile yarayı sarma işlemi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bandaj, bandajlama, bandajlamak"
    },
    {
        "id": 531,
        "question": "Uygun, yerinde sayılan, yakışık alan",
        "letter": "C",
        "answer": "Caiz"
    },
    {
        "id": 176,
        "question": "İnsan bedeninde bulunan enerjiyi tüm vücuda dağıttığına inanılan enerji noktaları",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakra, çakralar"
    },
    {
        "id": 1812,
        "question": "“YANLIŞ VEYA KUSURLU SESLER” İÇİN KULLANILAN MÜZİK TERİMİ",
        "letter": "D",
        "answer": "Detone"
    },
    {
        "id": 1236,
        "question": "Gizlerle, sırlarla örtülü olan, gizemli",
        "letter": "E",
        "answer": "Esrarengiz"
    },
    {
        "id": 228,
        "question": "Eski Mısır hükümdarlarına verilen unvan",
        "letter": "F",
        "answer": "firavun"
    },
    {
        "id": 1966,
        "question": "Tavla oyununda elinde kırık taşı bulunan oyuncunun attığı, uygun olmayan zar",
        "letter": "G",
        "answer": "GELE"
    },
    {
        "id": 1099,
        "question": "Adalete uygun bir biçimde, doğrulukla, adilane",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakça"
    },
    {
        "id": 1944,
        "question": "BİR ESERİN ARKASINDA YER ALAN ALFABETİK LİSTE",
        "letter": "İ",
        "answer": "İndeks"
    },
    {
        "id": 757,
        "question": "Bir işte, bir satışta aracılık eden kimseye bırakılan yüzdelik",
        "letter": "K",
        "answer": "Komisyon, Kar, Kâr"
    },
    {
        "id": 624,
        "question": "Çok sulu ve fazla pişmiş pilav/pirinç",
        "letter": "L",
        "answer": "Lapa, Lapa pilav, Lapa pirinç"
    },
    {
        "id": 1748,
        "question": "Başkalarının hatalarını hoşgörüyle karşılama erdemi",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsamaha, müsamaha gösterme, müsamaha göstermek"
    },
    {
        "id": 328,
        "question": "Tarafsız, yansız, eşit ya da ortada",
        "letter": "N",
        "answer": "nötr"
    },
    {
        "id": 1519,
        "question": "İşitme taşı",
        "letter": "O",
        "answer": "Otolit"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 1264,
        "question": "Arıların besin kaynağı, bitkilerin üreme organlarının başlıklarında bulunan üreme hücreleri",
        "letter": "P",
        "answer": "Polen"
    },
    {
        "id": 399,
        "question": "Mertebe, derece",
        "letter": "R",
        "answer": "rütbe"
    },
    {
        "id": 1887,
        "question": "ROMAN JARGONUNDA “PARA” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "S",
        "answer": "Sipali"
    },
    {
        "id": 1055,
        "question": "Şiir söyleyen veya yazan kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şair"
    },
    {
        "id": 1214,
        "question": "Bir duyguyu, bir düşünceyi birinin belleğine sokma, ona aşılama",
        "letter": "T",
        "answer": "Telkin, telkin etme, teklin etmek"
    },
    {
        "id": 1558,
        "question": "Tek bayrak altında toplanarak aynı sınırlar içinde yaşayan topluluk, millet",
        "letter": "U",
        "answer": "Ulus"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 715,
        "question": "Genellikle sıvı şeyleri koymakta kullanılan, silindir biçiminde ve üstü kapalı, metal kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Varil"
    },
    {
        "id": 904,
        "question": "Yeni doğmuş hayvan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavru"
    },
    {
        "id": 1720,
        "question": "Olayların oluş ve akış sırasını belirleyen kavram",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zaman, zaman kavramı"
    }
]